犯法也要玩遊戲 受遊戲禁令影響 美國遊戲發行平台 急增3000萬中國玩家

因今年 8 月中國政府開始凍結遊戲審批影響，少了新遊戲引進，助長了中國玩家投奔 Steam 平台，9,000 萬月活躍數中有超過 3,000 萬使用者來自中國，較去年 1,500 萬增長了兩倍。

遲啲封埋steam 暴動都似

係就正 csgo唔洗再聽到國人國人

Csgo大陸人=出cheat
自動爆頭

你上到菊花 唔比人爆頭你會驚

Valve幾時上市啊, 好想買來支持下

steam 正負評瀨緊屎
大陸人最鐘意review bomb
明明佢買時都知冇中文，橫掂又平，買完就負評

人地賺硬無賠做乜要上市